其實雲加唔止係阿狗傳奇，仲代表左一種精神

阿Q精神
😂

u 精神病

阿彌陀佛

雲加是神